aki好搞笑！

聽把聲同語氣都知靚女啦

雖然佢本身係半個台灣人，亦在台灣出世，但佢好細個在香港長大，算係不折不扣港女，其實佢係肥妹 !